泛民vs本土

邊個陣營on9 d
反正大家都係仆街，參圖利益
搞黎搞去都係果d野
泛民正評
本土負評

水泥未溝好喎
封自己屎眼啦